葵盛東手足好波

睇下你班藍絲點拆

真係好醒

睇小班廢老

手足厲害

好撚勁

撕紙狗出現金糧, 無得claim工傷

個肥仔派傳單 件背心連民建聯3隻字都冇左既

藍廢老跌死為黨捐軀

佢幫邊個助選？

禁錯

滾動滾動

佢自己參選 見到人頭DUP DUP 睇怕佢都係為錢入黨 無面見人

佢連FACEBOOK都DELETE左

葵盛東

以前都幾睇唔起葵盛東，又多新移民又多老嘢

而家另眼相看

葵盛出名多痴線

True

吹起左

整返好，後面大豬仔頭🐷🐖好可愛